其實偷食係唔係新常態？

平均10對情侶，20個男和女，有幾多個偷食過呢？

唔係

20男和女